尼緊有咩令人期待的科技？

睇得westworld 多，開始FF

未來世界
量子電腦+自我學習AI+Big Data
AI 科技係咪會 突然猛進

Google 的全天侯覆蓋 Wifi + 無線充電

尼你老母

冇

您學好打字先

其實有自己學習既ai就代表人類世界步入被ai取代既步伐

自我學習AI
而家算唔算係有？

專登入嚟block柒你

我尼你老母呀

尼緊屌你老母呀

尼你老母
無線屌你老母 force feedback 就有

EM Drive

( Show Blocked User - SevenJai )

屌你地老母呀
有咩證據 尼 唔係正字